# wp3

Chaine de traitement du projet ANR TextToKids

Pour l'installation, voir fichier install-on-server.md, et les readme des dossiers:
- text_complexity_server
- text_complexity_client
- file_executer
